［扮黃小店］北角電廠街四眼妹

大家留意一下

推

推1

有冇多啲info?

你要咩？ 只能提供個人同老細既個人對答

1999

扮黃都係好事
營造周圍都係黃

有無人可以翻譯下？

其實都明樓主想講乜
但都好驚訝講幾句野都可以咁冇邏輯